有冇動物台巴打有考過車牌

諗住今年去報
但個人平時集中力好差
好怕fail同學唔識
有冇話邊到平d去報

我唔會笑你到時

學自動啦你講到自己咁渣

自動球點出去威

考果時試下用跟趾
應該會impress到個阿sir

關閪事咩

乜能野黎？

請司機咪得，使咩自己考

搵鬼睇你個牌係1A定12咩
睇你揸咩車架姐

學點揸部車真係唔難 難係難在點滿足個考官

考私家車唔好考van仔(輕型貨車)牌先

van仔泊車易泊啲

有聽過學完輕型貨車唔識泊私家車

棍私最難架。。。

識野

點樣滿足奪命甘。。。

木之本櫻就快考

im

傳統觀念 都係想棍波

屌你 見你成日開車post
考左？

真係學?
可以睇下之前車台呢個post黎揀cfu